
` Hệ thống kiểm tra đánh giá `

* Tổng quan
- Giáo viên:
    1. Thực hiện đăng bài thi và tạo bài thi.
    2. Server: Master.
    3. Bài thi được tạo trong mục source > course_id > bai thi
    4. Release đề thi

- Quản trị viên:
    1. Cấu hình danh sách server.
    2. Đồng bộ bài thi giữa các server.
    3. 

- Học viên:
    1. Cấp phát server
    2. Start Server jupyter
    3. Thi
    4. Nộp bài
    5. Chấm điểm = nbgrader
    6. Close server

* Luồng hoạt động
- Giáo viên:
    1.  

